可唔可以告警方濫用醫療服務？

痴撚線 真係有需要既人比你d黑警玩撚死
拖住架白車咁鳩耐
外賣都凍撚晒啦